逆權運動 全港星期一開始

仲難過革命

成班港豬，繼續返工啦屌

借位一用
有時間去一去元朗地政參觀下

[恐怖過拆祠堂] 反對丁屋申請之投訴懶人包 [和理非請做野]